VIDEOCLIP DE LA CANCION "SERA MEJOR" DE LA BANDA TACNEA LIBREXPRESION
VOZ: JUAN CARLOS ZUIGA
GUITARRA: JORGE RAMIREZ
BAJO: JESUS MARTINEZ
BATERIA: OSCAR FLORES
TECLADOS: ALONSO ADUVIRE
TROMBON INVITADO: ANGEL HOYOS

DIRECCION Y POST PRODUCCION: OSCAR FLORES
CAMARAS: OSCAR FLORES , ANGEL HOYOS
AGRADECEMOS A:
                                    - CARLOS CHACON
                                  
OFF THE RECORD PRODUCCION AUDIOVISUAL TACNA 2009 TACNA - PERU

052-952375187  

offtherecord_tacna@hotmail.com

CONTACTOS CON LA BANDA:
librexpresiontacna@hotmail.com